如果真係贏唔到 我打賭香港人會...

繼續返工

因為好多人將希望放咗係今晚 覺得只要選到心水人選就可以解決問題
而如果輸咗 大家又會覺得冇辦法 因為今次的確係大家一人一票投出黎（好多人無視種票）
所以都唔會想出黎抗爭 因為出師無名 只會俾人覺得輸咗又唔憤氣 更加會俾黑警大造話題

強烈請求大家一定要諗對策同調整心理 做好最壞打算

調轉黎講咪得
贏左民意未退 大家明白自己做嘅野都有人支持 會更加努力爭取五大訴求
輸左即係選舉舞弊問題嚴重 無法反映真實民情 大家要更加努力推翻呢個垃圾政權
簡單黎講 輸打贏要要贏係要賴地硬架啦 唔係可以點?

而如何贏咗的話 更加要持續抗爭 救埋poly淨低既手足出黎

呢六個月我地係黑警同政府身上學唔少野

不過事實係超級和理非係佔大多數...

其實最後殺手鐧仲未出
最和理非殺傷力都最大嘅全港大罷工
唔知工會搞成點呢 幾時會正式開展行動

鬼唔知罷工先係大春袋咩 係咁易一早用罷工黎贏咗啦